唔識飲水思源嘅球員注定做唔到世一

當年費sir落足心機栽培佢
將佢由一個垃圾葡超仔變做超級巨星
比埋傳奇7 號佢著，但一個唔該就嘈要離隊，去隊冇靈魂嘅金錢足球搵錢，老左就去打意假波

其實佢有好多機會可以回家，話就話懷念紅魔時期，但佢有幾念舊情大家心裡有數

而家先驚覺d人話佢性格好有問題原來係真嘅，所以話性格決定高低， 如果英超d油王隊肯出高薪相信佢狗沖都似

所以話l一個反骨仔始終做唔到偉大球員， 相信佢過幾年就會被人淡忘

其實唔去皇巴 好難做球皇
皇隊波文化係賤種
但攀到最高有邊個球員唔想

近代球皇級既邊個唔係踢皇巴？
大細哨 施丹 費高 卡卡 美斯 c7

留曼最盡咪史高斯傑斯咁

真

樓主以為自已邊個?

性格決定高低咁佢即係佢性格好唔好

意大利方便牙朗開拓香水事業
佢乜冠都攞過晒啦
仲返獌追逐前四？咪玩啦

費蛇係到一定返，摩佬就咪搞

順便踢假波 又賺多筆